<resources>
    <string name="app_name">Духовный рост христианина</string>
    <string name="zerozn">КАК СТАТЬ ХРИСТИАНИНОМ?</string>
    <string name="textmanual">КАК ПОЛЬЗОВАТЬСЯ ПРИЛОЖЕНИЕМ?</string>
    <string name="readbook">ЧИТАТЬ КНИГУ</string>
    <string name="church">НАЙТИ ЦЕРКОВЬ</string>
    <string name="churchlink">http://map.drevolife.ru/russia/yaroslavskaya/ryibinsk/</string>
    <string name="contacts">По всем интересующим вопросам, а также по поводу семинаров вы можете
    связаться с нами написав на почту denis1111jc@yandex.ru</string>
    <string name="zagolovok">ДУХОВНЫЙ РОСТ ХРИСТИАНИНА</string>
    <string name="manual">ЧИТАТЬ ОПИСАНИЕ КНИГИ</string>

    <string name="zdravnovgizn">В данной книге вы можете ознакомиться с первичными основами христианской веры.
        Стоит после прочтения ее обсудить с наставником, особенно непонятные моменты.</string>
    <string name="stnovobr"> С этой книги начинается ваша практическая христианская жизнь. Уроки специально разбиты по дням,
        чтобы прочитав и поняв какую то библейскую истину мы могли применить ее в течение следующего дня на практике.
        После недели таких небольших уроков мы имеем возможность обсудить с наставником наши успехи, и особенное внимание
        нужно уделить тем моментам где были неудачи.</string>
    <string name="vvodkurs">Здесь мы продолжаем изучение базовых основ христианской жизни и воплощение их на практике.
        Также особое внимание вам и вашему наставнику нужно уделять тем сферам вашей жизни, которые еще являются крепостями
        сатаны. Приложите максимальное усилие, чтобы там воцарился Господь!</string>
    <string name="zatrserdsta">Теперь, изучив базовые христианские основы  и разобравшись с большинством грехов нам
        нужно перейти к следующему аспекту духовного роста, без которого он сначала замедлится, а потом
        есть опасность опять начать плыть по течению и стать номинальным христианином. Теперь нужно переходить к служению другим людям. И первое с чего мы
        начнем, это то как рассказать весть о любви Христа своим друзьям и родственникам.</string>
    <string name="putnast">Надеемся что в предыдущие несколько недель кто-то из вашего ближайшего окружения открыл сердце
        Христу и теперь вам понадобится эта книга. До этого вы занимались с наставником, а теперь сами сможете стать наставником
        для человека, который только начинает христианский путь. Понятно что вам тоже есть много над чем работать и для этого у
        вас остается ваш наставник, но у вас есть чем и поделиться, поэтому главное что сейчас нужно - это желание помочь
        другому человеку.</string>
    <string name="putpastira">Это первая и основная книга для человека, который принял решение взять ответственность не за
        одного человека, а за группу людей. Она раскрывается сердце пастыря каким бы его хотел видеть Бог, при правильном
        применении она даст мощный толчок в вашем собствееном духовном росте и служении людям.</string>
    <string name="RSLG">В этой книге даны основные методические рекомендации и советы по ведению домашней группы. Многие вопросы
        связанные с практическими деталями проведения домашней группы уйдут после прочтения и применения  на практике этой книги.</string>
    <string name="genmanual">Это приложение содержит полный цикл материалов для укрепления человека в христианской евангельской вере и далее, становление его в качестве служителя. Книги в приложении идут последовательно, так как они проходятся в курсе. То как идти по материалам книг, написано в самих книгах, но также можете прочитать краткую аннтоцию ниже. Все материалы, кроме лидерских курсов, рассчитаны на еженедельные занятия с наставником. Инструкции для наставников содержатся в этих же материалах курса во «Вводном курсе» и «Станции новообращенного» в конце книги. Далее обучение проходит посредством семинаров и практического служения при помощи книг: "Затрагивая сердца", "Путеводитель наставника", "Путеводитель пастыря", "Руководство стажера лидера ячейки". При отсутствии возможности провести семинар в поместной церкви, напишите нам и мы проведем его онлайн, либо приедем к вам.
Все материалы созданы ИСКЛЮЧИТЕЛЬНО для практического применения!
Тут нет глубоких богословских трудов, есть только простые христианские истины, в соотвествии с которыми нужно жить каждому верующему. После каждой недели  изучения проходит встреча и обсуждение с наставником , как именно на практике в жизни удалось воплотить те или иные библейские истины, наставник делится своим опытом воплощения какой то библейской истины в жизнь, а подопечный своим. В «Станции новообращенного» и «Вводном курсе» затронуты ключевые аспекты для укрепления в вере человека. Если у вас нет наставника, вы можете написать нам и мы поможем вам, хотя бы организовав онлайн наставничество. При помощи книги «Затрагивая сердца» эти же подопечный и наставник учатся на практике делиться со своим ближайшим окружением Благой Вестью, то есть уже подготовленные благодаря семинару и книге идут к своим реальным неверующим родственникам и друзьям и рассказывают о крестной смерти и любви к ним Иисуса Христа.
В «Путеводителе наставника» утвердившийся в Боге человек и уже попробовавший доносить Евангелие до других, пусть еще и не до конца возможно, разобравшийся со своими духовными проблемами, учится быть наставником для другого человека, который только начинает христианский путь и у которого проблем гораздо больше. Но он уже может помочь этому новому христианину одержать те победы, которые уже одержал сам.  Далее идут материалы по ведению домашней группы, чтобы взять ответственность за группу людей. Эти материалы болееглубокие, важные. За более подробной консультацией по использованию курса можете писать на почту: denis1111jc@yandex.ru. </string>

    <string name="zdravnovlink">https://drive.google.com/file/d/1IWo8MW6arr4Qe3WTXZwzi3skdNaWyMLl/view?usp=drive_link</string>
    <string name="stnovlink">https://drive.google.com/file/d/18qSv1ScebyA8oiuygSU5fOwXs_zJvgbp/view</string>
    <string name="vvodkurslink">https://drive.google.com/file/d/1vxjcw4rKdd5oMbh-AIK_VPccmrB_Sqjp/view?usp=drive_link</string>
    <string name="zatrserdlink">https://drive.google.com/file/d/1jVyJSXnZn73d2GqFeyo1n40aPiOVEQ5S/view?usp=drive_link</string>
    <string name="putnastlink">https://drive.google.com/file/d/1BFJumW07-TU_bed-B8rrGO1Ea_OK4baN/view?usp=drive_link</string>
    <string name="rslglink">https://drive.google.com/file/d/1cXrojCPSdTbQdHL47pQZjubMCR0nt89z/view?usp=drive_link</string>
    <string name="putpastlink">https://drive.google.com/file/d/1Y5bHbDQYAYKnQrX-drbKTRoZrTNybOVt/view?usp=drive_link</string>
    <string name="uporadmirlink">https://drive.google.com/file/d/1lG8hgNdxhT2LLZJZyzt6LZBbDDIGAaDx/view?usp=drive_link</string>

    <string name="abChrist">Дорогой друг, если вы вообще не понимаете о чем идет речь в данном приложении, то вы попали по адресу! Бог ,как любящий Отец, хочет чтобы каждый человек и, именно, конкретно, вы обрели мир с Богом и избавились от греха, который порабощает человека. Радость от жизни в воссоединении с Богом нельзя сравнить ни с чем, это трудно даже описать словами. Это нужно просто пережить. И как все пути этот путь тоже начинается с первого шага. Этим шагом является молитва покаяния или обращения к Богу, когда мы отказываемся от своего старого греховного образа жизни и принимаем решение жить с Богом и следовать за Ним. Бог все время с нетерпением и радостью ждал этого момента, когда вы придете к Нему. Так давайте же если готовы помолимся этой молитвой:
        «Отец Небесный.
Я верю, что Иисус Христос уже понес наказание за каждый грех совершенный мною.
Я прошу Тебя, прости мне все мои грехи и очисти душу мою от всякой неправды.
Я признаю Иисуса Христа своим Господом и Спасителем.
Иисус, войди в мое сердце и измени мою жизнь.
Открой мне истину и научи меня правде.
Помоги мне, до конца моих земных дней, верить Тебе и идти за Тобою.
Я отрекаюсь от дьявола и всего того, что могло бы меня с ним связывать.
Теперь Иисус Христос мой Господь, и кровь Иисуса Христа омывает и очищает меня от всякого греха.
Слава Тебе, Господь. Аллилуйя. Аминь.»
     Что же самой важный первый шаг в вашей жизни сделан. Как раз продолжение этого пути и находится на этом сайте. Есть несколько важных вещей без которых дальнейшая христианская жизнь становится практически невозможной, это:
-общение с верующими и посещение церкви
-наличие духовно зрелого наставника
-чтение Библии и молитва
-решительность, в том чтобы жить христианской жизнью.
Поэтому, если в ближайшем вашем окружении нет верующих, нет человека, который бы мог стать вашим духовным наставником и, так же нет церкви, в которую вы могли бы ходить, напишите нам на указанный адрес электронной почты denis1111jc@yandex.ru и мы максимально постараемся помочь вам в этом благом деле!
</string>


    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>

</resources>